有冇人好想睇住d含家剷11月3日iphone x 蟹哂跳樓

班好友唔見哂 會唔會aos果班而家cut緊單

咪撚戇鳩啦

有四部256黑
點算

-500 可以諗諗